---
title: Koordinasi dengan Tim Program
date: 2012-04-25
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-April-25-2012-IMDLN-Rapat_Koordinasi_IMDLN.JPG](/uploads/250px-April-25-2012-IMDLN-Rapat_Koordinasi_IMDLN.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Koordinasi dengan Tim Program

**Lokasi** : Kopi Thiyam Margo City 

**Alamat** : Margonda Raya 

**Jam** : Pkl.13.00 - 15.00wib 

**Hadir** :
* Supriyadi WE
* Adiani
* Diyah
* Diyan

**Ringkasan**  
* Rapat koordinasi rutin dilakukan dalam rangka mengupdate segala kegiatan program. Update pendaftar yang sudah masuk, persiapan penilaian yang akan dilakukan juri-juri terpilih, persiapan malam penganugerahan termasuk penentuan tempat, undangan, dan souvenir yang akan diberikan kepada pendaftar dan undangan.
